# Метод замены плоскостей

Метод замены плоскостей подразумевает введение новой плоскости, перпендикулярной одной из плоскостей проекций и не параллельной, не перпендикулярной другой из плоскостей проекций. Например П4 (перп) П1, П4 !(перп) П2 и П4 !|| П2. Тогда расстояния на П4 и П2 равны(П2/П4=П1/П4).

>Расстояние от точек до П4 такое же, как от точек до П2.
>
>П4 перпендикулярна П1, не параллельна и не перпендикулярна П1.
>
>Плоскость П4 вращается пока не совпадет с П2

#ИиКГ 